一人幾個由8+轉去XR嘅奶油

雙sim,常號可以轉去voice plan,data 就儲值咭，呢度自由度夠大，未計旅行sim

差不多size嘅機身有6.1”

單鏡有景深功能

A12勁過A11 不解釋

LCD DISPLAY,拒絕做烙印戰士

Face ID同 Animoji ,可以用囡囡玩

多顔色揀，我用珊瑚色，囡囡用白色，perfect match

電量又襟過XS 同 MAX

最後係夠平

潮

Shoe

條邊粗到

冇 已訂xs max

巴打有米

核電

鏡頭降級 1080冇咗 部機細咗 用開8plus大細都係買xs max算

幫推，隨便笑

仲有黃金比例128gb storage

正常人256都唔會用得曬，毒撚儲4K AV另計

乜撚野叫常號

8+正路係轉去xs max wo

原來size仲細D

諗唔到

成皮嘢太離地